【媽聲四起】《環時》總編玩Twitter挑機：你們有生之年都看不到中共垮台！

中國的網絡長城一直將Facebook、Twitter等「外國勢力」拒諸門外，但中國的官媒卻似乎享有特權。最近《環球時報》總編輯胡錫進最近卻在Twitter開設中文帳號，吸引了超過1萬名網友追蹤。

部份網友奚落胡錫進：「以前在牆內拿你沒辦法，來牆外了，要你好看。」胡則不忘替中國共產黨辯護，跟網民打賭稱他們有生之年看不到共產黨垮台。胡更表示西方近年褒獎中國的異見人士，正正反映出中國日益強大，異見人士才有利用價值。

《環時》是中國的官媒，文章緊隨中共立場，並宣揚民族主義。然而，胡錫進也曾表示遭到官方施壓，收到上頭領導針對某則報道的禁令。

愛國人士用外國勢力野

咁支那就俾佢燈死左

支共真的玩認真，開閘放狗鳥！！！！

如果無外國插手, 中共的確係難以倒台

因為中國人太廢, 習總無限連任咁大件事, 中國人都只係識網上屌
如果發生係外國, 一早全國性示威

同埋每年都有幾百萬大學生申請加入中共
根本中國人把口就話好憎中共, 但內心都想加入中共一齊貪污, 欺壓百姓, 做當權者

中共基本上係代表左中國人既特性

難得朱西冇食藥下鳩up，反而攞到我第一個正皮！！！

做乜咒自己早死

中共不會倒

縮短佢既有生之年

google完佢家下個樣之後,我真係信相由心生,投共投得耐會令人面目全非

講得好！

岩呀

強國人根本無一些理念, 民主, 公平, 公正, 自由, 透明, 平等對佢地來說根本無意義, 最重要自己是得益者可以壓榨其他人

就算中共倒台, 都係另一個中共上台, 無分別

劉曉波 講過, 中國需要交比美國殖民二百年, 咁中國先會變好

當時好多 中華膠都話 劉曉波係漢奸, 竟然將中國交比美國統治
但家陣諗番起, 其實劉曉波 呢個提議先係真正想中國好
既然中國人自己唔識治國,咁交比美國管治就最好

不過問題係, 你想將中國交比美國管, 美國未必想管中國
13億野蠻人, 想教化佢地, 唔係咁容易

好多 男明星, 女明星 都奶共搵錢, 咁佢地一樣都係靚仔靚女

已經瘋狂retweet佢所有tweet

除左佢之外重有冇咩中共走狗/組織有用？

雜種一步步黎慢慢就即皇帝位 帝制仲需唔需要共慘黨自己諗啦

美朝建交，俄美關係又轉好

唔搞你搞邊個啫，中學生總統

因為從不存在